
                      !qué pena: cuatro españolas el mismo finde! No sé las otras, pero esta es la película que más me ha tocado de los últimos meses. ¿porqué la boicotean algunos? Ojalá todas las pelis te impresionaran tanto como estas. Cine del bueno. Inconmensurables la Anaya y Eduard Fernández. Grandísimos actores actores
        
            